湖北省委書記蔣超良被免職 由上海市長應勇接任！

準備滅黨

姐尼姐尼

應勇係習派，習近平又贏咗

永續稱帝，世襲帝位不是夢

痴線點解你有咁多gif

好cute

仲要係3D

又調去黨史館？

入緊睇車厘龜

上海市長表示 屌

湖北最大既都斬頭
武漢市市長應該要誅九族

明升暗降
上海>>>湖北

呢d擺明係救火啦

上海市係直轄市

級別高過湖北省

陣前易帥

救完火(被救火) 就可以入中南海架嘞

同級, 但省委書記肯定高級過市長
上海市委書記就應該同省委書記差唔多

救得到咪直升
有乜野事就condom

直轄市黨委書記全部都係政治局委員

湖北省委書記唔係政治局級別係低啲

君要臣死，臣不得不死

係, 你一定熟D

咁放佢入去個一個人一定知佢條PATH點走架啦

應勇: WFH 得唔得

岩 琴日盡報左萬幾宗先調佢上去
似益佢

話唔定蔣超良已經死左

應該抑鬱病發作, 服毒自殺

中共啲小粉紅/五毛早兩日先話陣前換帥大忌

唔死至得架，一陣被做show

香港個件反而咩事都冇

岩岩出埋消息
武漢市委書記都換埋人

張曉明被免職
傻閪都知佢想降溫啦

咁多調動既

笑咗你一定熟啲我即刻睇佢個名

未必，應勇只係上海市長，唔係市委書記，大陸政治架構上，市委書記係大過市長，所以而加佢調去做湖北省委書記至少權力係大左好多

瘟疫第二，政治第一

上海自己都唔係好掂喎?

仲要去疫區

港澳辦有咩用? 淨係知中聯辦好似有話事權多D

都似係
共產黨呢個動作其實背後應該有好多嘅意思
但係呢啲天災人禍嘅時候仲係諗住點樣去幫佢哋自己既黨羽做政績
佢地只係當人民條命係升職基石

上海幫 唔係一向都係江派既咩
似又係借肺炎打壓異己

橙
要去送死

提早升職

極度懷疑維尼有私生子 小維尼 依家做到死再鋪路俾小維尼坐 都唔奇

所以香港高官好幸福？

樓主可唔可以講下關車厘龜咩事

上海有油水，湖北冇

X2
姐尼姐尼

上海市長：點撚樣救呀 屌你老母

雖則個POOL唔夠上海大, 但地方D二級三級市油水比例多, 一樣咁和味
上海仲有個書記睇住架
加上做得好好地就係入中南海既跳板